如果依一刻仲有撐警既屋企人或者父母, 覺得市民抵打

佢地已經係聽唔明人話

完全唔識分析事情 冇人性 冷血

依單野已經唔係黑警同示威者之間既事, 係直接打傷埋無辜市民

有能力既盡快搬走, 唔好再同佢地一絲交流, 然後等佢地自生自滅, 因為佢地已經唔算係人, 根本聽唔明人話

咁既情況都仲唔清醒, 我唔知道仲有啲咩事會令佢地醒覺

冇能力走既, 忍到有能力走個日, 或者唔好再交流依啲野, 因為畜牲真係聽唔明人話, 唔好再曬時間同心機

只係激到自己想死

推 祝福每一個人都有開明既父母 親戚

1

由612開始已經發現冇得救
唔出聲算

2

可以即刻打佢

3

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

4

支持

我老豆老母勁度懦弱

對於依啲示威, 打人事件

佢地唔作任何評論, 連提都唔會提, 講都唔會講, 見到新聞都會轉台唔睇

活係自己既角落, 會驚但乜柒野都唔會講, 唔會鬧, 係極權下默默忍受, 扮唔知

我唔撚想好似佢地咁過一世

推

5

6

冇 家中有大中華藍絲

點頂

自反送中嘈過三次
有兩次爭啲開拖

唔需要開拖 佢地聽唔明人話

唔係我話開拖
係佢話我唔尊重佢 講嘢冇大冇細
養個仔出嚟頂心頂肺

咁叫佢唔好當你係仔啦

真心完全唔想有依種收工

依種父母

7

聽到都覺得好頑固，想說服佢地無得一時三刻，
要慢慢黎，唔好一講就講佢un耳D野，
唔係每人都捨得直接同自己父母分開